恥辱！美斯如何拯救阿根廷 他們連二流都不如.

沒有美斯，阿根廷到底會爛成什麼樣？儘管面對西班牙阿根廷在實力上明顯處於下風，但是1-6的比數，恐怕賽前沒有一個人能夠想得到。在沒有美斯的情況下，阿根廷隊再一次跌破了人們的眼鏡。
1-6的比數，絕對不是兩支在一個實力層面個上的球隊能夠踢出來的比數，而事實也證明，沒有了美斯的阿根廷，恐怕連一支二流球隊都比不上。今場比賽面對實力強大的西班牙，阿根廷隊可以說幾乎沒有招架之功，上半場2-0落後之後，奧達文迪一度為阿根廷扳回一球，但是到了下半場，阿根廷隊的頹勢就完全顯露了出來，西班牙用水銀瀉地般的進攻，徹底擊垮了阿根廷人的防線。

1-6的慘敗，也追平了阿根廷歷史上最大比數輸波的紀錄。在1958年的世界盃上，阿根廷曾1-6不敵捷克斯洛伐克，在2010年的世界盃外圍賽中，阿根廷也曾1-6不敵玻利維亞。如果不是拉莫斯入球被判無效，如果不是西班牙隊最後已經沒有了入球的興趣，這一比數肯定還會被擴大。這一次，阿根廷再一次被釘在了歷史的恥辱柱上。
在今場比賽之前，西班牙的《國家報》就撰文指出，美斯不欠誰的，阿根廷球迷必須明白，有美斯阿根廷隊不一定取得成功，但如果沒有他，阿根廷隊註定將失敗。令人沒想到的是，西媒的這個觀點，不到24小時就應驗了，沒有美斯的阿根廷，一敗塗地。
就在去年，美斯幾乎是靠著一己之力將阿根廷帶進了世界盃的決賽圈。但是就在今天，阿根廷卻用這樣一場恥辱性的輸波，讓阿根廷的此次世界盃之旅蒙上了一層陰影。美斯已經明確表示，如果阿根廷本屆世界盃拿不到冠軍，他就會退出國家隊，就目前阿根廷這個爛攤子來看，別說拿世界盃了，恐怕連小組出線都是一件難事。
當阿根廷被西班牙攻入第6球的時候，看台上的美斯已經忍無可忍，他提前離開了球場，他不忍看著自己的球隊遭到這樣的蹂躪。沒錯，美斯之於阿根廷來說就是救世主，但是要被拯救的這些人，卻連一絲的求生慾望都沒有。
阿根廷教練桑保利曾經表示，這支阿根廷是美斯的球隊。沒錯，這支阿根廷可以說是美斯一個人的球隊，但是其他球員已經配不上美斯了，如果他們依然保持這樣的精神狀態，就算是美斯也拯救不了了。

阿根廷國家隊成班爛泥

究竟1:7柒啲定6:1柒啲

好期待小花決賽周淘汰西班牙

當阿根廷被西班牙攻入第6球的時候，看台上的美斯已經忍無可忍，他提前離開了球場，他不忍看著自己的球隊遭到這樣的蹂躪。

但最撚鍾意退出國家隊

比巴塞隊友領軍瘋狂中出就有份

有美斯，輸智利；
冇美斯，贏智利。

恨鐵不成鋼

啱 期待足球上帝係八強可以為球隊報仇

梗係啦 搵件廢柴教 有冇見之前沙比拿會講冇左美斯唔掂？

有勁人唔揀

退咪退囉屌你老母
成隊垃圾比你踢都無心機

森柏奧利擺明係美斯隻狗
咩都旨意曬佢 佢一唔出場就冇plan b
揀人揀埋啲綠葉陪襯
四強都怕無

會唔會小組出局

上場贏意大利又唔見咁講
美斯不敗之地
唔係度贏隊友勁
輸就冇美斯,一人球隊
做佢隊友真慘,有咩衰就係冇美斯,自己係垃圾

選返戴巴拿先講嘢啦

美斯之於阿根廷來說就是救世主，但是要被拯救的這些人，卻連一絲的求生慾望都沒有。

Otamendi加Rojo炸彈到

尋晚希古恩真係嘔血 上半場比著其他正常D既前鋒已經入左兩球啦

出戴巴拿可以幫美斯減輕下負擔

根本踢法似一齊出就唔係問題 西班牙上場對德國都一大班同類型中場啦 根本係睇教練有冇料

跟住花迷一講返最強進攻終結者benz 就話皇幾強大

睇隊友踢波都要彈出彈入

美斯同鄉隊
美斯朋友隊

加油

好似係美斯自己話唔可以同戴巴拿一齊上陣
但橫掂呢兩場美斯都唔打 點解唔俾戴巴拿試下
依家連選都唔選佢

你好似掉轉左 係戴巴拿自己話同美斯撞位得罪教練 加上公佈名單果時佢傷左

Esp vs Ger 1st half西班牙真係痴撚線

前4年已經知啦

有美斯， win chile

阿根廷個龍先係笑料，
出迎動作難睇，
唔出迎企位極差

2個都有講

其實戴巴拿今屆係咪應該做綠葉幫美斯 佢都唔洗爭做主角啦 下屆四年後美斯退落嚟 一定係佢擔大旗

佢以前係巴勒莫明明打前鋒 去到祖記先愈打愈後 夠膽死話自己同美斯撞位 最好笑之前有場國際賽出佢打美斯個位打到pat屎咁

羅美路傷出換入卡巴尼路

三次決賽都有美斯，咁拯救左未
咪一撚樣

其實打雙核完全冇問題 係個教練廢姐

但係冇咗佢真係好可惜 佢其實打所有國家隊都有能力打正選 可惜阿根庭有美斯

隊友廢唧

盧利傷得唔合時

十六強都。。

玻國地獄高原主場
美欺體能咁廢緊係唔得啦

唔係話可以以一己之力扭轉形勢嫁咩

美斯難夾就難夾啦，喺度賴

rojo加otamendi真係好撚唔掂

意甲西甲英超法甲最勁個堆都係齊度
都叫豬隊友

根本全隊得美斯一個想拎世界盃

上帝嚟到都要肯信先救到
harers承認阿根廷得豬隊友未?

收皮啦美斯難夾
耐無屌柒你又9up

大巴拿先慘 入選都無 可能得罪左某皇帝

其實上場打西班牙
唔止無美斯

迪馬利亞又無 牙路又無 上場表現出色嘅蘭仙尼又無 Dybala亦都無入選

你講嗰啲最勁嘅都唔喺陣中

打意大利出Fazio搭Otamendi正常好多
Rojo完全合作唔到 打左閘又炸彈
Tagliafico甚至Acuna踢左閘都好過條仆街
不如咪要佢
情願搵啲巴甲仔好似Kanneman穩穩陣陣算

小組出局都支持美斯

咪就係 我地牙朗就唔同啦，歐國杯決賽不知表現得幾好

葡萄牙嗰班人又唔見佢地話豬隊友

啱啊 我地牙朗真係不及美斯
入咗三次決賽都可以大炒對手贏冠軍

連三年入決賽其實客觀睇根本已經好撚勁

如果三次都拎晒盃一撚早上左神台啦，仲唔又足球上帝足球之神咁拜晒咩
到時你仲有撚得出聲咩

如果
如果佢真係贏哂我可能會嘅
不過無喎

咁又難怪佢哋，就算贏咗世界盃，世人只會記得係美斯贏，冇人會記得佢哋

利申: 想阿根廷捧盃

重要時刻總係甩轆
最佳假波演員黎

唔揀伊卡迪都話
大巴拿同美斯又有咩仇口
連後備都無份

Dybala Icardi唔召就講到隊波d人好廢咁

唔講以為唔出美斯希古恩 出Dybala Icardi隊波會仲勁咗

美斯條矮撚 迫害ibra, neymar, dybala

係人都知道自已拎黎冇意思 一定係小花攞彩

其實總論得一個 美斯做教練無牙朗咁勁

森柏奧利話戴巴拿唔可以同美斯共存先好笑。足球淨係踢十一人，冇後備嘅？

rojo根本唔識踢中堅，擺返加雷入嚟好過啦

neymar自己25又關事?

炒左個教練先講啦

戴巴拿話自己唔可以用美斯共存喎

其實個教練都應該係睇美斯面色先唔敢選戴巴拿
到時贏唔到世界杯美斯又可以怪隊友 其實根本係係自己搞到咁

迪馬 伊卡迪 美斯
戴巴拿
班尼加 馬斯/Biglia

full team咁樣都夠做啦

又計返亞軍喇？

老屈去到一個新境界

球王美斯接受訪問時表示，戴巴拿踢法和他很相似，反而令到二人很難合作：「我曾經和戴巴拿討論過他的意見，他說的話是事實。他在祖雲達斯的踢法和我一樣，大家都在尋找空間進攻。來到阿根廷國家隊他比較多在左路活躍，可能他不太適應。」

保羅戴巴拿自2015年起代表阿根廷國家隊上陣，但是落場10次未入1球，始終與國家隊的踢法格格不入。

戴巴拿曾經接受訪問，講過「很難與美斯一起合作」，然後此事被傳媒寫做頭條新聞。最近他落選阿根廷國家隊名單無緣友賽，更加令人懷疑他會無緣現身俄羅斯世界盃決賽周。

美斯踢晒！戴巴拿、伊卡迪咪旨意踢世盃！ (09:31)

【東網專訊】阿根廷陣容星光熠熠，尤其前鋒線勁人多到兩隻手都數唔晒，除咗「球王」美斯之外，阿古路、希古恩等頂級射手都穩佔國家隊位置，不過近年大爆發嘅意甲雙星保羅戴巴拿同莫路伊卡迪，雖然已被公認為世界頂尖前鋒，不過阿根廷領隊森柏奧利就暗示，呢2位前鋒融入唔到球隊，出戰世界盃機會渺茫。

國際米蘭前鋒莫路伊卡迪今季意甲狂入22球、祖雲達斯前鋒保羅戴巴拿亦入17球，好可惜2人嘅踢法都同美斯有啲接近，要佢哋改變踢法遷就美斯亦有難度，森柏奧利就話：「要戴巴拿融入球隊體系好複雜，如果提升唔到佢嘅表現，就要考慮係咪有其他人選。我都考慮過點樣令莫路伊卡迪融入，但適應期可能好長，我哋冇咁多時間，作為阿根廷領隊我要優先顧及球隊表現。」

“他說的話是事實” 即係戴巴拿自己覺得唔夾 美斯認同佢講既野 講到美斯迫走人 你地真係好野

亞軍廷半力出擊喎

你淨係睇到呢句
球王美斯接受訪問時表示，戴巴拿踢法和他很相似，反而令到二人很難合作

唔好玩啦 數遠小小 當年泰維斯咪一鳩樣被人逼走

你閱讀理解f?
邊有講過美欺係背後出橫手逼走人
點解兩個唔甲？
教練固執死都唔肯變陣
教練為左美欺所以唔選其他有潛質嘅人
你唔覺犧牲好大咩

球王美欺迫害其他阿根庭球星😅

戴巴拿咁勁都冇得打世界杯好可惜

你自己睇下之前D人講左咩先啦

ching ho ball

其實班人都幾撚好笑 教練選擇依賴美斯 又唔係美斯迫人依賴佢 D人可以屌鳩美斯

加雷拒絕左徵召好耐

頭盔戴到落對腳了

有撚話洗橫手逼走人咩
佢地係講美欺存在變相逼走其他人
伊巴當年因為美欺踢中路搞到要佢踢邊路
美欺存在搞到唔選戴巴拿
今次賽期美欺2場都唔踢就咪晒quota啦
又要係看台睇到火滾又唔落場踢

其實係 睇次回合反cup psg就知

阿根廷成班假波狗

前排阿根廷冇美斯差啲外圍賽出局

屌你，有rulli咁勁都唔用，揀埋成班後備老野

森柏奧利明明教智利同西維爾果時唔係咁鳩架

依家一教阿根廷就亂鳩咁黎，睇黎壓唔住大粒

老西同智利班友勤力同有team work呀嘛，肯不停跑上跑落不停逼，阿根廷成班大帝一係散步一係就個人主義

你個名

你廢姐教練

比戴巴拿踢邊小花踢中間都得啦

戴巴拿今屆就下美斯啦 下屆佢擔正
咁樣大家都好

如果
我淨係知美斯狗一個見得人既國際賽冠軍都冇

rojo而家連曼狗都冇得出
點會有狀態

又話美斯carry隊友咩人都升lv既
點解攪到戴巴拿咁慘
成班超級隊友仲可以話唔夾唔要
比牙朗呀，乜鬼狗屎垃圾都收，唔使問佢

係囉，美斯咁撚難夾，不嬲都係人就佢，蘇九尼馬適應力好先冇事咋，球王喎

美欺勁在踢屎篤成都carry到豬隊友
做咩踢國家隊會咁慘情

教練同隊友選擇依賴美斯 D狗就係到屌美斯 D人真係惡到仆街

好似傷咗

唔好咁大聲啦 班人反小花反上腦 仲惡過共產黨

世青 奧運

我彈出又彈入吹咩！

你個名..

唔敢面對 等睇又話咪又係冇冠

傻閪

美欺唔比

成個post講緊國家隊 又搬龍門 笑死

咪即係國家隊隊友唔夠勁囉 咁仲唔選戴巴拿

2015年都好意思搬出嚟講

咁之前美洲盃仲有14世界盃又拎出黎講

呀sor 唔好意思
唔記得計唔計係由小花迷定義

花迷完美示範咩叫不願面對